用mox攞錢 原來有credit card acc？

如題

在BOC Jetco atm攞

LM

Debit Card係咁.. 部ATM誤會左

咁個credit card acc係咩黎？係目標？

上網check過Mox個card BIN係渣兜信用卡card BIN嚟

即係有乜用

有人之前搵到leak話之後會有credit card function加入

ok wor

流明

唔明,即係有乜 function?

Mox又真係搞笑
明明渣打自己有QR Cash用反而佢無

慢慢起步

無特別，debit card揀信用卡戶口提款一樣係提戶口既錢，唔係透支